而加知be water 重要性啦咩

之前日日當口號咁叫但係就死都唔走
而加人地變左陣 我地都應該仲要比人拉多幾廿個義士先適應到